# Projet Techno Web Serveur

## Ecran à afficher (page html)

- Liste des appartements d'un propriétaire / locataire
- Liste des immeubles
- Détail d'un appart / immeuble / syndicat
- Fiche "Identité" (pour une personne)
- Page de connexion / inscription
- Page de contact
	
## Classe Java

- Immeuble
- Syndicat
- Appt
- Personne (avec héritage)
	
## BDD (table : attributs)

- Immeuble : syndicId (clé étrangère = FK)
- Syndicat
- Appt : immeubleId (FK)
- Personne
- Occupation (table de jointure entre Appt et Personne) : personne (FK), statut, n° appt (FK)
	
## Solution technologique

Utilisation de Java

## Rapport

Noté ce qui s'est bien passé et moins bien


## Pour lancer

./gradlew run